隔住個芒都覺得臭

坐係佢對面都聞到d臭味

你唔當面屌柒佢？？